
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Je me souviens que nous avions choisi l ' appellation en écho au titre de la revue qu ' avait fondée Jean Baudrillard au sein du centre de création industrielle et qu ' éditera le Centre Pompidou : Traverses .
Entity Name (Type) :: Traverses (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Je me souviens que nous avions choisi l ' appellation en écho au titre de la revue qu ' avait fondée Jean Baudrillard au sein du centre de création industrielle et qu ' éditera le Centre Pompidou : Traverses .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Je me souviens que nous avions choisi l ' appellation en écho au titre de la revue qu ' avait fondée Jean Baudrillard au sein du centre de création industrielle et qu ' éditera le Centre Pompidou : Traverses .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ souvenir, choisir ]
boulique :: 1 :: [ choisir ]
pas_d_indication :: 1 :: [ souvenir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choisir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ souvenir ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choisir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ souvenir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Je me souviens que nous avions choisi l ' appellation en écho au titre de la revue qu ' avait fondée Jean Baudrillard au sein du centre de création industrielle et qu ' éditera le Centre Pompidou : Traverses .
No features found.

